蘋果日報 新聞 20191203 星期二

蘋果日報 新聞 20191203 星期二

頭條

陳茂波露底：
人權法擊中大灣區要害
共和黨列名單 制裁六人幫
Be Water法案將交委員會表決
京弱招反制拒美艦 懲NGO
網民：人哋亮劍佢亮牙籤
評論員：習為貿易協議留一手
15年來首現赤字 財爺研分期繳稅
警狡辯推跌婆婆
「雙方手部有動作」
港台記者被屈推撞警員遭搜身
揑造「暴徙擲煙霧餅」 PPRB四不答
黃埔衝突 鄺葆賢勇退失控防暴
遭割頸警質疑獨立調查：知識分子針對政府
人踩人 警阻救援逾兩小時
副處長鬧示威者曱甴 林卓廷轟消防放生
泛民提修公安例 降暴動罪刑期至三年
段崇智出院今復工 中大人慰問
林大輝：理大成政府代罪羔羊
廣告界帶頭長罷 「經濟私了政權」
打工仔「和你lunch」 斥差佬打阿婆
入境處逼印傭「自願」遣返
市民聲援：姐姐都係手足
涂謹申轟鄧炳強包庇警暴
理大生被控藏樽 辯稱插贓嫁禍
中學生涉藏TATP再被拒保釋
淘寶禁運玻璃樽 書本 食品來港
逆權學生離港避難
台大接收逾400人
泛民辦研討會 澳洲國立大學拒借場
港澳台居民明年內地享社保
公民黨提百日議程改革區會
===============

要聞

港航接釘牌通牒
母企獲貸44億續命
釘牌非倒閉 旅保未必賠
捲中共派系鬥爭 賣資產救亡
小白狐困鐵籠棄中半山
癌婦重建乳房不對稱 醫生涉失德
邵家輝爆粗 怒轟食衞局斷章取義
==============

港聞

無警時分 兩日兩宗
鐵鎚幫劫金300萬
澳門新班子出爐 財政司長曾涉瀆職
竊聽法津資料大增 議員促嚴懲
管浩鳴私院項目 區議員勢反對
位處何文田豪宅地段
海景3房2廁 冠德苑居屋王售529萬
綠表7.8萬上車
九成五按揭月供$6,535
火炭旭禾苑奇則
五角形儲物室值20萬
海洋公園CEO：社運挑戰堪比沙士
休班警私了瑣事 擸警棍扑市民
目擊者：衰過古惑仔
地盤工踩電動滑板自炒亡
內地婦賄匯豐職員 送解放軍錶
研做污點證人 阿K：懲教話警呃我
助理唱K涉落藥非禮女大學生
蘋人誌：不在沉默中爆發
就在沉默中滅亡（文宣創作人Ricky•Abaddon）
困狹籠捱餓逼表演 逃出生天僅兩個月
棕熊遭虐死 巴黎禁動物表演
馬戲團變陣 引入全息影像
拯救行動困難重重 武裝組織圖搶老虎
歌舞雜技興起 取代傳統猛獸騷
================

國際要聞

峯會今英國舉行
特朗普拉攏北約 封殺華為5G網
北約盼討好美國 歐3年增軍費逾萬億
兩國相依求共識 專家指德法未致分裂
土國地中海劃界 希臘促盟友撐捍主權
彈劾調查轉戰司法委員會 特朗普拒參與聽證會
================

兩岸要聞

浙江小城狂接宣傳品定單
義烏變美大選寒暑表
廠家︰特朗普又贏
憑定單貼中希拉莉慘敗
「雞毛換糖」變最富縣市
孟晚舟被捕一年呻苦「飽受恐懼煎熬」
華被揭主導聯國監控技術標準
藍綠選情最大差距
韓支持度跌穿兩成
蔡英文衝至51%
近九成選民心意決 共諜案影響微
中共或擲256億開賭盤影響選情
廣州路陷 家屬轟未救人先填洞
澳華裔作家手腳被鎖 每日受審
===============

國際新聞

攜女返抵愛爾蘭 IS新娘機場被拘
歐美就處置IS犯現分歧
倫敦恐襲女死者 當釋囚活動義工遇害
記者被殺案孭鑊 馬耳他總理下月落台
極端氣候每年令2,000萬人被逼遷
11脫北者經中國抵越南被拘留
================

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets